［神通］想低你地既問題，等大師我幫你地預知未來

留低你既問題，出生日期，性別，我就會知你未來既事，300%準！